咁多名男子對得起 我坐未可坐係咁大家咁講！！！

1

媽咪哥

麵仔身體點

牛熊

麵麵are u ok?

身體點呀麵麵

麵麵

牛定熊？

講乜春

今次要買你對家

麵麵再出發未

miss you

好啲未呀？

牛定熊

麵神傻左

報平安

講乜撚野...

面仔加油
祝手術順利

麵仔聽日做手術 仲有咩心願未達成？

搶唔到頭香
Btw牛定熊

極權幫兇老母面

麵麵加油

我愛你 麵麵

麵神口齒不清

做完手術傻咗

宜家俾tips仲要識解密

你神智不清就抖下先

麵仔 祝聽日手術成功

麵麵入左牛未？

你講緊咩？

麵麵做咩事語無倫次

有無人明個標題係講緊咩

有冇人明 麵麵 講咩

媽咪麵入廠幾多日升足幾多日

證明d乜?

做完手術，個腦壞咗？

熊軍好慘啊

無左大dodo 帶領，比人斬到一地熊膽

你死得未

lm

出現了！

睇唔明

麵神口齒不清 點算好

麵麵唔好有事啊

係咪照到有盞燈係個腦度

What 7 you say?

唔明+1

唔好死

麵仔回歸，掛住你

死返黎帶領牛軍未

加油老母麵

推duck貢快

手術成功 拆左盞燈

咁多位巴打對唔住！我未必可以再同大家講野！

好彩，我以為得我睇唔明

麵仔係咪驚到語無論次

兩分鐘已經3頁

入牛先啦麵仔

講緊咩
做完手術佢痴Q左線啊

咁企係到講囉

Okok

我都估係咁

唔明

麵麵係咪報平安呀

比你燈死左

你都頂住

顧我老母

睇個標題，睇來手術有副作用

明天的預定牛定熊

係咪用緊語音打字？

你牛定熊

睇唔明麵神講咩

勁過google translate

國安法

你點呀

面仔

睇唔明 已經打左麻醉

乜鳩。。。

麵仔

捉

手震？

放低你老母FPS 先

麵麵語無論次

麵麵，咩意思？係咪又俾人hack咗account?

做完手術癡咗線

1分鐘上熱門

麵神

麵神入左熊=坐未可坐=坐緊貨=升

麵麵你係唔係手術失敗傻咗

升定跌呀麵神

我會睇實你老母 麵仔你安心上路啦

你情況點？
應該驗左粒瘤先做得
良性定惡性

麵仔d姑娘正唔正阿

麵麵係咪已經傻咗

好嚴重 係咪仲要做多次

？？？

最緊要人冇事，btw牛定熊？

似係未做已經嚇到傻左

係咪要再熊？

老母麵你係咪割痔瘡

好的

等你番嚟

大dodo

Cls

唔好死呀麵麵

師父

是咪手術失敗

我以為係歌詞唱左出黎

麵麵可否不要死

唔係今日做完手術？ 聽日又做？

乜嘢melody? 同邊間教會

麵麵係咪入咗教會

大步擸過

麵麵唔好死住 全財經台等你返黎

可摸耳講埋聽日牛定熊 搵多幾個錢買餅俾你老母妹

睇黎麵麵好大獲 語無倫次

咁似變咗無可疑果啲acc嘅
面仔因為黑死咗幾條狗俾國安捉咗?!

坐未可坐 即係沽左啲熊
牛B死了

一定大步檻過

麵麵一生平安

牛熊關鍵

麵麵
大師兄返黎啦！！
熊軍需要你黎帶領

大隻麵無事架！！！

麵麵你會大步攬過架

我哋會瘋狂打攪伯母㗎啦 快啲放低FPS

麵麵你講番中文啦

睇頭幾個cm以為得自己唔明

新工唔好返啦 休息下

傻撚左

rip

自燈 麵麵高招

冇左盞燈就傻撚左

我睇得明喎

麵麵血管瘤無事架

入隻靚牛先啦麵麵

面神

姐係牛得

面面 你講咩

牛軍熊軍都會等你

係神志不清

臨入手術室前記得入隻牛，出返來放左佢就夠錢食餐好

係咁易出個post都熱門

麵麵你講緊咩呀？
我睇唔明呀
係咪個手術失敗左

唔係，應該打唔到字用語音講求其放出嚟嘅

照顧你老母？

面南met？

你盞燈壞左啊

麵麵我地好多人支持你架

麵咪媽聽日做手術 一人送一個祝福比佢

面面個腦手術係咪失敗咗

面面

挽留

翻譯：咁多位兄弟對唔住 我仲未可以坐係度同大家慢慢傾計

屌你
我輸撚左成皮

小心身體

咁多位巴打對不起？我坐未可坐係咁？
大家咁話？

坐未可坐係咁，真係諗唔明

應該語音輸入黎

麻醉針未過

蘇狄雄

繼續買熊，無理由唔跌

麵麵係咪就黎唔得啦

頂住啊 麵麵 靠你搵食架

唔明 anyway 面面加油

加油

未做手術已經口齒不清

痴撚左？

輸撚死，等跟麵仔搵食

巴打係黃大仙做解簽？

佢係咪會變霍金咁 唔好嚇我

係

bull or bear

麵仔今晚諗住點過？

永遠支持麵麵

唔知up乜

跟你搵食咁耐 有啲咩事我會做足帛金

斷全身麻醉

已經語無倫次

一定會順利

麵麵 up乜9

做完手術記得上黎報平安呀

麵麵喪失左語言能力呀

麵仔要平安啊，等你翻嚟解釋翻你噏乜啊

平安呀

你身體點

面面 約好要再返來

祝你手術成功，早日康復

健健康康啊麵仔

我以前做過全身麻醉醒返個陣都係咁
會語無倫次

麵麵要好返繼續領軍呀

聽日一定要平安地一齊過六四啊

做完極權幫兇而家比人打蒙仔針搞到咁

dodo

以為改歌歌詞, 睇極都唔知咩歌

我睇唔明個標題講緊咩？ 係咪我閱讀有問題

大家! 坐未坐! 我可對得起咁多名男子, 係咁!

解碼完成

大dodo要平安

連燈最具影響力人物

割包皮？

麵麵無事了
麵麵仲識唔識分牛同熊

唔貼醫生證明點信你

面仔聽日打算點落場玩

麵麵。身體健康。

你傻撚咗？

麵神唔好有事

麵神一定冇事

雖然我冇買開牛熊
但麵麵D post真係好搞笑
希望麵麵平安度過 要冇事啊

連登仔都係算鳩數啦
國際線認真post 又唔撚見你地咁積極

面面咁多錯別字
死啦死啦

聽日幾點做手術呀 同埋做幾耐

神志不清

熱門第一個post

可唔可以燈下恆指 聽日上25000就仆街

天安門見

麵神

面神咁準 有神快拜 顯靈唔係成日有

啱啱做完手術又急住開post

應該似人地醉咗打錯曬啲字咁

面仔加油

連登係討論區 唔係淨係得政治架

咁多位清對不起 我坐都未坐好咁同大家講

睇到13先有人問，以為係我問題

麵神，挺住

好番先慢慢燈,加油呀!

多謝麵神指引，咁多日唔出現都係升，即係一出現就

好似真係啱

btw麵dee保重

兄弟爬山？各自修行？

頂住！

一定無事，約定你一齊食全牛宴殺哂啲牛佢

面神入咩？
快
追數呀

好似聽日做呀佢

一樣一樣

通常失去表達能力嘅人, 都會喺另一方面變咗天才

麵哥出山

你咪去含共狗條撚
之後講依句囉
on99 咁撚樣

嗰瘤係咩嚟？

有啲人生死關頭仲問牛定熊咁撚冇人性
祝你哋輸錢輸成世

保重！

牛定馮

含唔含關你撚事咩
鬥黃撚 收皮啦

連登大新聞

回血劍

死返出去推post啦學生

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

你開switch post就得
老母麵做手術報平安就唔得
Cctai好惡

講多兩句燈吓自己先啦

唔好上黎住啦，做好手術，等你好返繼續帶領大家

仲乜？手術點呀？

我都係咁諗

仲識喺連登開post 癲極有限

發達秘笈黎你參透到就買乜都賺

我地等你返嚟呀！
加油唔好死

無事嘅

你想點樣照顧法？

麵麵加油啊聽日一定要手術成功我地好掛住你

無嘢吓嘛

你叫admin刪左個財經台囉

好！顧你老母！！！

邊有你玩switch 咁積極
唔係分化丫
講換美金走資cctai分分鐘連財經台一半身家都冇呀
邊個有用d呀 係到講經

提示: 牛係唔會坐，得熊先會坐

麵麵一定平安冇事
好快好番

1999 有人翻譯?

即係繼續坐熊

咁多名男子對得起 我坐未可坐係咁大家咁講！！！
咁多位巴打對不起 我___________大家____

有冇人翻譯到後半句

收到 all in 牛!!!!!!!!!!!!!!!

大dodo語無倫次

麵仔隻熊第二日已經靶左啦

咩事

應該幾嚴重先可以咁快排到手術 撐住呀麵神

要快啲好返呀大dodo

聽日手術最緊要平安 等你番出黎領軍

加油麵麵

仆街，麵麵攪到字都唔識打

麵麵加油快d好番

加油面面

麵麵咁可愛 會吉人天相既

頂住麵仔 早日康復

加油麵仔
好番再一齊玩牛熊

手術要成功呀

我地會等你好返出黎架

麵仔身體安康啊！

有無姑娘幫你打JJ 回一回魂

吖屌，岩岩screen果陣都無留意，原來今日就係莊家爆拉既日子，今日盤前已經50％，可想而知如果係之前幾日已經留意到既話，今日已經係貓兄式賺錢日

麵麵做完手術記得報平安

麵麵頂住丫！

咁即係點
好返未

坐

麵神你冇野吖嘛

等你

聽日64集會呀

終極大跌市正式降臨

過主啦

走啦 柒撚到呢

痴撚線

即係聽日升定跌呀？

做人畀少少人情味 話哂麵神都係財經台指標

Btw祝福麵麵平安 有咩即管同大家講

認真答你cctoi一大班0政治常識 日日拉拉推推嘅廢柴 唔入你個post又輸乜乜柒柒 我做乜要give shit?
我唔識自己Twitter 咩？
走啦 返cctoi啦

加油啊！

唔通係支共落毒想殺咗麵麵？

估唔到討論區都有黐脷根

牙麵

祝你身體健康

cls

麵仔俾個病搞到語無倫次

ON9仔

面神比人換左個腦?

加油，等你強勢回歸

我仲未落床xxxxx?

做完手術未？
係咪手術唔成功
點解你好似講嘢神智不清咁嘅

我loop 咗幾次都唔明

麵麵頂住

余於股壇數十載，未嘗見一真正鸁者，智者應知此乃一處永無贏家之戰。取勝唯一法︰「做我對家」四字而矣。

"咁多名我記唔起, 我仲未可以同大家講"
應該係記憶力出現問題

媽咪哥最後一擊

麵b想含

為你祈禱

原來唔係得我睇唔明

麵麵雖然我唔知你up嘜9 但係加油啊

唔好再真錢玩牛熊

麵神開得po即係冇事啦

其實係唔係入院割包皮 扮腦有事咋

樓主講野開始語無輪次 係唔係比國家隊捉左幾日逼你日日發功

我仲以為得我一個睇唔明

麵仔保重

敢唔敢同自己打氣先

metoo

麵麵會唔會手術後 從此唔再燈

咪撚再操控股市啦

割完包皮港女就要升

麵仔加油呀 , 會冇事架

麵麵燈死左3個黑警 對成個香港貢獻幾大

到時100%準咪一齊fat fat

坐？
即係要走！！！

牛定熊定ETF定正股

咩情況呢幾樣都要走

加油麵神

cctai成日話走資 買美金

不如望下麵麵入牛好過啦

祝麵麵平安無事

咁你都解讀到
你係咪入室弟子黎

面面你應承左我臨做手術前會出PO
祝中共長治久安架

麵麵早日康復呀

麵神詞不達意，病情應該重左

你班友仔要珍惜麵神

唔好有事，財經台全體巴打都撐你

wt 7 do u say ah ching

麵，身體保重。

起！！！
大家識做啦

Take care ar

撐住

麵麵你要加油啊

慘啦，26歲仔就傻左

輸左我好多錢囉！

麵麵加油，，有咁多人支持你，一定會好快痊癒

等你重出江湖啊

加油，頂住

祝麵麵身體健康
我不燈

包皮痛唔痛

佢切左包皮

而家佢唔坐得

天妒英才呀 大 dodo

[長文] 玩膠、曲問題，調節抗爭心態

麵麵加油呀！報平安呀！
有咩需要就出聲早日歸位！

麵麵加油，頂住

摩擦力

麵麵啊
手術要頂住啊，連登唔可以冇咗你

大dodo一定要吉人天相

麵麵 加油呀

翻譯: 咁多位巴打對唔住 我重未可以同大家講

個腦生左響下面

麵仔...雖然我唔知你up乜鳩
但可唔可以入隻牛救下熊軍

麵啊

好似古時啲巫師，泄露天機遭天譴

Up乜春

加油吖麵麵

加油啊

幫手托市, 你買牛就原諒你

早日康復

買牛未

巴打主修密碼學？

我feel到你好返嘅時候 運氣會掉轉左

集氣祝福面面

你可以取代面神

大dodo, 個市終於都跌啦等你返黎帶領熊軍

對得起 , 起即係牛
我坐未可坐, 即係麵仔唔坐牛

大家識做未

泄露天機

頂住丫麵麵

唔坐牛 相反
即係坐牛 即係牛
All-in牛了

老母麵

麵麵依家情況係點？
不如ching幫手報下平安

加油加油麵仔加油

麵仔點啊

唔積極賺下錢 點課金眾籌呀

香港做手術，尤其係腦科醫生，不是什麼困難，支持麵仔

醒左未？

麵麵番來領軍啦

師父加油！

變左智障

一句講晒
今日升定跌

仲唔去推PO 國際撚

會員之間有互動又冒犯到國際撚

咁唔鐘意咪自己開個黃登日日夜夜國際線，搵春袋囉

收到，放左隻蝕本熊入牛

麵仔你重出江湖未？

麵麵呢？

等你好番

麵仔你割完大留，大劉隻0127爆升7成

咁都關事

噏乜鳩？

麵麵are u ok

死左？

where are you

輸到痴9左線

你不如諗下開undefinedpundefinedaundefinedtundefinedrundefinedeundefinedoundefinednundefined

Up乜鳩，變咗智醬麵

Lm

報平安未?

麵麵，報平安呀
掛住你

報平安麵

熊軍死左大半番黎打救熊軍

返黎未，麵？

新聞話你jj生cancer

你點呀老母麵

標題好多個坐字，應該叫大家坐貨，即係佢叫家牛

麵麵人呢

係咪手術失敗左，定係牛一開始公司叫你係時候收隊?

手術好成功不過輸到跳左樓

春袋開榴槤開到生cancer

報平安啦麵仔

熊軍等你番黎

麵麵你點嘛

輸到傻9左

我不是他的粉絲，但不知道什麼原因，感覺佢有凝聚力，財經臺有朝氣

麵仔你快d出黎報平安啦

唔好呀

面面你喺邊爆升緊呀，等你領軍呀

RAP

麵麵where are you

Miss u你在哪

麵麵唔係度日日升，一開po就跌

麵麵一走就跌

麵麵而家點呀?

麵神，想睇你出post啊幾時返黎啊，唔講股票都得㗎

Rip

所以如果個市跌嘅話,麵麵係咪就會返嚟

睇完呢個PDF覺得麵神有排都唔會上水

不要有事

即係個市有排升?

為左麵麵睇腦瘤

麵仔，熊軍需要你

個市波動得太勁, 解得太多念力所以出事

巴打好有心

We miss 麵麵

麵麵出來未

隻隻字都睇得明但真係唔知你噏乜，麻醉藥未過？

起身未呀